用緊smt 轉唔轉台好？

想試下其他，但又好似冇乜選擇
有冇咩台好介紹？

如果續約 有冇咩優惠？

利申：用開無限plan

轉啦！無死錯架
真心

轉啦 轉咩台都好 唔用SMT 就好

點解咁講，我仲準備轉SMT

以前就好，但太多人吹奏攪到好似當年 3 仔既 3G 咁

但係我覺得3差好多